我ex想點？

同ex散咗就快2年
佢都換咗2條女,但而家單身
最近揾返我問對佢仲有冇feel？
我話無,佢就話咁做sp好無？
咁其實佢淨係齋為屌定對我仲有feel?

屌

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

佢發現原來自己始終都係鍾意男人， 懷念俾你中出嘅感覺

你唔係咁都要問
根本就口痕問下姐
唔係仲鍾意你亦唔係十分想攪你

咁佢都係齋想屌姐
講真佢又唔缺女

真係冇feel咪做sp囉 佢為屌你都可以為屌
不過你問得呢個問題應該都對佢仲有feel架啦
佢講得咁既說話你都應該死心

我不嬲對佢都無feel
係想知佢想點姐

你唔好畀佢屌啦 畀我屌啦